黃毓民：馮檢基而家咁樣俾泛民圍剿抺黑，我地一定要出聲！

從任何角度嚟睇，今次馮檢基根本冇得贏，選黎都無So。

因為係泛民既排擠下馮檢基唔會成為泛民唯一支持既候選人，所以馮檢基根本無得贏，反而只會俾人話你𠝹票俾人抺黑。雖然泛民已經唔當你係自己人理應不存在𠝹票問題，但佢哋會照樣屈你（實際可能係李卓人𠝹票）。

今日係馬場先有人同我講話你係因為收咗錢先出嚟選，證明泛民既抺黑係非常有效！

若馮檢基2020年出選反而大條道理，因為比例代表制下協調少左，兄弟爬山各自努力。

泛民依家出動所有媒體機器鋪天蓋地抺黑，呢班陷家產我有生之年必定追擊！

我同馮檢基政見本身南轅北轍，成日俾我屌，但至少佢唔會好似你哋班泛民咁抹黑我。咁佢而家咁樣俾人圍剿抺黑，我一定要出聲！

（嚇鳩泛民🐶）
10月13日myradio將舉行2016年選舉以來最大型嘅bbq集會，當日仲會撘哂台，有真幡單張演説！不排除會開街站宣傳叫人參加！

泛民班支持者，肯定人數愈嚟愈少，佢哋根本就做唔到嘢，咪有人話佢哋只係挑政府毛病，個政府冇嘢挑剔到佢哋咪冇嘢做囉

會投基哥

是撚旦啦

等班on9話佢出嚟選